[STAT]入門STAT書推介

如題，請問有無好嘅STAT入門書介紹
學過Stat但覺得個底唔好，想睇返多啲書補下
利申bba 唔係science嘅stat咁專 所以簡單入門嘅書就可以

lm

Push

邊方面嘅stat先

Business stat

Statistics for Business Decision Making and Analysis, Robert Stine and Dean Foster

course outline嗰本

想問下巴打點解推薦呢本？example夠多抑或解釋夠detail？

佢係stat theory 同business/finance application 之間嘅平衡做得幾好